點解會食元氣

到底點解有人會覺得好食

你同問爭鮮點解咁多人食一樣
唔好答我平

我真係唔明，係真心覺得好食？唔撚係呀...

樓豬食開邊間介紹下
近來發現企鵝仔賣啲大トロ幾好食

唔係想搏屌但真係少食連鎖，又唔係平又....命仔緊要，你問下入面做過既人

好少少食壽司鋪lunch$300都落到樓。

真係夜晚癮起咪doraya魚生飯頂癮。

咁人哋想一百蚊樓下就搞掂

有人同我講千兩好難食但系元氣好好食

姐係點，鐘意出水三文魚，暖嘅刺身，炸蝦油益味，甜到苦飯醋，爛既機啤飯？